有冇Kinki Kids 同好？

鐘意左佢地10年了，近排隻新碟幾好聽

無聽歌，反而睇過佢地套人間失格幾好睇

屌你老母留名

金田一係咪二十年前既事？

差不多，97年播既好似

有無近照睇下
以前覺得堂本剛好靚仔 早幾年好似發脹左
光一就好秀氣，唔知而家變成點呢

佢地啲歌好正
以前剩係鍾意小剛，而家都鍾意光一

向井荒太的動物日記

前幾年堂本剛就有啲肥既，而家好似瘦左，可以睇最新果集堂本兄弟sp

以前只係睇佢地啲劇（套套都咁正），同聽佢啲歌

近排就補番堂本兄弟，好搞笑

有時睇下日本啲音樂節目
見到堂本剛成日好hea咁
成日覺得佢好似唔想做咁

ps佢地今年終於上紅白